其實沙慈同exia 變左00 之後 沙慈仲有無操控權

有無人知 佢係咪合完 就全程hea 住等放工？

其實沙慈係負責調整雙爐嘅出力

可以用下精神咁囉
你睇機戰佢d數據都冇影響部機就知冇操控啦

屌 小說先有講？

好撚廢 唔明天人做乜唔炒鳩左佢

後期佢唔使上機都合到體喎，好似

露易絲～～～～～～～～～～

係o raiser

沙慈真係好撚煩膠 打杖掛住媾女
剎那係到勁尷尬

一齊玩裸體聊天室

00r

唔記得

o raiser本身係想做到好似seed部空中霸王咁掛module幫手打/換裝
但係oo完成之後發現冇辦法做到單機穩定twin drive輸出
所以o raiser先變左單純輔助背包
所以o raiser廢嘅同時，oo冇左o raiser一樣係廢

好似有一幕佢可以強行分體
渣架飛機去搵囡囡

但沙慈到底有無需要坐上去

有個講法係係haro負責操作o raiser, 沙慈負責操作haro

沙慈係負責戰鬥以外既野

白支人工

射下槍仔都得掛

沙慈好似有熱血

佢唔敢開槍嫁

例如同露易絲裸聊

即係負責花生?
btw佢唔係同exia合體變00,係同00合體變00 raiser

唔係講打機戰

sorry 講錯 上面有補充返係 00r

開槍都唔輪到佢啦 剎那點都有料過佢

動漫入面 剎那作戰唔見有同沙慈傾計
所以點都無可能係合作揸00r

無傾過計咩

沙慈同00合左體變左坐倒頭車，會唔會暈浪
Btw有一幕係沙慈調整出力俾剎那開raisar sword，所以應該可以郁下

都唔係唔輪到佢既 有一集講托勒密比人打佢同伊恩一齊負責對空射擊 但佢唔敢㩒制開槍

係咪純粹負責監控 太陽爐個輸出功率

無咩既咪當坐巴士倒頭位姐

咁又唔止 因為00機體行twin drive太多野要監控 沙慈其實係負責睇住太陽爐用量同調整twin drive出力

坐上去搵女咋
搵到咪走

負責賣玩具

所以可以推斷點解一開始伊恩會叫沙慈負責揸o raiser就係因為全船得伊恩同沙慈識工程識得調控twin drive功率果啲野

但佢成日掛住條女真係好撚煩,佢條女都好撚煩,冇左隻手就成撚日鳩叫發癲

原定駕駛員都唔係工程撚嚟啦
最大因素係因為佢地嗰時唔夠人用
次要因素係配重同必要時o raiser可以用嚟做神風攻擊
伊恩應該唔會想自己坐

用黎擋子彈

成套00最勁唔順就係沙慈個對
真係煩撚到嘔
幾撚想佢兩個死

up 下d 廢話囉
口術沙慈陪佢打仗

露易絲

佢負責清理自己嘅嘔吐物

唔好咁講啦 awaken of the trailblazer入面一開波佢兩個就差啲死咗

唔講差啲唔記得沙慈有份係00 入面

咁好記性

存在感最弱係第一季揸type-E上場無耐就比金人打爆第二季變咗半人造人果個呀 弱到我都唔記得佢叫咩名 沙慈至少都會9叫下刷存在感

我連type e係咩都唔知

負責說得露易絲

第一季最後一集exia坐上去打金人可以變MA果件可變裝甲 同埋Lockon走出去裝狙擊鏡諗住射死沙傑斯點知打唔中比人打死果時用果支炮就係type-E殘件

lockon 臨尾唔係都射中紅毛仔咩？
不過射唔死佢 打爆左佢半身 佢要做手術咁解

lockon個部係type d

差唔多啦老人家記性唔好呀 最多乖乖地比你屌啦唉

薩傑斯 紅毛佬？
其實係剎那覺醒之前
佢同上校都係最強既駕駛員
當然第二季中後期佢已經比上校超越
同埋比剎那完爆

紅毛佬好勁，用計奪機，殺左三兄妹其中兩個。

唔係呀 托勒密其中一個船員但就硬係唔記得佢個名

成套00 最鍾意係佢
收錢打杖 夠貼地
總之有錢就做野 無錢就bye
機體性能打低對手一級 都可以平手/贏

我知你講邊個 能天type-e 個條友

諗起條女多手一槍射去有錢人既event

後尾又突襲王留美

拉瑟 最後掉左部O gundam出街

我淨係記得佢成日嘔血

係佢啦你好叻呀

因為佢係半人造人同露易絲一樣身體有排斥反應

沙慈成日俾殺那打打下被迫量子化埋一份 會唔會唔舒服

00q 有沙慈份咩

raiser都有量子化

係咩？ 果個唔係trans am 左
快到消影咋咩？

我睇gundam wikia 話唔係真係量子化
係瞬移+殘影
劇場版無睇 唔知00q係唔係真量子

Extra果隻係快
oo 果隻都係快，但未完成一下就冇了
oor係完美作，一trans am左可在粒子化

00q 係可以誇空間移動
00r 好似係果個範圍move only

利瘋子有話過00r做到量子化
只係仲勁啲00q識誇空間量子化移動

坐倒頭車會唔會暈

雖然成日都唔明00q用GN Sword Bit開門去ELS家鄉果幕 00Q架機體入咗去之後點解做門既Sword Bit可以跟埋入去 類似點解門框可以入到度門入面咁我唔識點形容

00q個陣利瘋子死左啦

入去蛇王上網打機都無人知啦

仲要一路坐倒頭車
好撚慘

做咩踢爆人地

I mean利瘋子有話過00r做到量子化 後句唔係佢講嫁大人

同阿媽煲落湯然後出街叫個細路睇火一樣

咁又無細路咁誇張沙慈唔識打交姐睇數據都仲得既

沙慈第一集出場仲耐過剎那 原本以為都係主角

沙慈條女好大波wo

係o raiser入面打卡

沙慈死廢青 正一講就兇狠做就碌撚

唔好睇少口術，啲BOSS嘅死因往往係太多廢話

有返工嫁屌

因為大叔啲機無TRAN-AM啫，有嘅應該利賓納都行埋一邊

我一直諗緊最終戰點解佢部機無裝到trans-am，如果唔係lockoff應該死咗

Dor爛衫！！

餓呢嘩 根揼噠！

無人覺得阿雷路亞好煩？次次一見到條女就 瑪利瑪利

餓呢嘩 餓呢撻志嘩 根揼噠！

d天人好廢
一唔夠打就墮爛衫

其實我覺得佢地最後係室內戰 trans-am其實冇想像咁有用 詳情可以睇下build fighter決賽果集
雖然出力應該大左 不過如果佢限時內打唔死lockoff 之後佢係死硬

trans-am只會加移速 最終戰比佢有得開咁細地方都無用

釘宮

另一個人格的笑聲好正

諗起好肉緊咁講呢句就笑撚死

trans am係增加粒子輸出，提子成日開用來增加威力

哈利路亞開雙核好似係勁過師傅

00 4子都咁正

當大家既機體性能一樣，天人就無得輕鬆打

沙慈好似唔係工程撚嚟
同埋點解唔搵索瑪揸0 Raiser?
起碼佢有揸機動戰士嘅經驗

合左體之後 屬於o.raiser 既所有控制權 都係剎那同haro 所有

坐係入面條友根本無得用，要用要得到佢兩俗批准

沙慈坐上去只係搵條女，所有操作唔洗佢做

type e同 type d 個戰鬥區域有一段距離，同埋 type e 當時未爆

雙核mode真係只在純種剎那之下。
搞到比人nerf走第二人格

一諗起沙慈條女就即刻無曬重睇既動力

嗰陣睇00r合體,我同fd討論左好耐究竟沙慈頭幾次嘔到個頭盔有幾多成滿

咁即係倒頭車+IT狗

講真我睇頭幾個comment果陣完全記唔起係邊個
同fd傾00果陣無提起過佢，因為我已經對佢無印象

拉塞？成日健身果個？

沙慈係呀 第二季第一集就話佢為咗實現同路易絲既諾言去咗太空站度做維護員
至於索瑪唔揸係因為阿雷路亞應承過佢契爺唔再比佢上戰場 雖然後來天人4子比人打到嘔索瑪都揸咗GN Archer應戰（紅色可以同阿雷路亞合體果部

沙慈坐喺度就係為咗去裸體聊天室女

沙慈個位置仲安全過戰艦

全宇宙最大美女裸聊中心 上線啦

成套嘢最痴線嘅係 00R第一次合體之前 明明扔咗一把劍出去擋住部機 合完體把嘢又彈返出嚟

沙慈負責煩著傻那

成日健身果個係昭宏

ching唔同片場播

一個係鐵血一個係00wor

條女係滅左全族，唔剩係無左隻手架

我明你講乜
就係響電筒熄燈之前拆粒電出黎，不過算啦，講故唔好駁故

醒起第二季最後00R俾露易斯MA熊抱，沙慈對住衝緊埋黎自爆既GAGA射導彈

冇記錯有一幕沙慈好似係有係00r度禁制放飛彈